leica D lux 109入塵

請教各位巴打相機入塵可以拎去邊度清，感激

應該要自己寄/搵人代寄去德國了

攞去香港水貨個間野度問下有冇得搞
Btw 點先可以整到佢入塵
一體成形嫁喎

我想問部機影人如何

Btw d 色幾靚

Dcf 二手區 search GR清塵
我見佢有搞LX100/D-Lux

利申: GR揾佢整

我估計係要打 Ricoh 清塵 先搵到你講果位師傅仔

已經係dcf搵到佢 唔該巴打

我都擺低左部grd4比佢整

請問部d-lux質素如何??

我都想依家入d lux 搵人屌醒我

Lx200都就出重留戀佢

好機 個像素太少 下代16mp/反Mon/touchscreen

似係sensor有塵喎，你買支棒清清啦

示範下點清比我學下嘢ok?